華記寫信俾朱克伯格 對被封鎖帳戶不滿

你好！馬克（Facebook創始人）
祝您2020年快樂，並祝您和您的家人幸福。
我叫Alex Yeung，我是一家在亞洲開展業務的小小商人。
請允許我與Facebook分享我最近的經驗，因為我了解您在聆聽並重視用戶體驗的反饋。
我最初在2019年建立了我的Facebook帳戶，名為Alex Yeung Channel華記正能量。它已於2019年11月22日被取消。我立即以New Alex Yeung頻道華記正能量的名義重新設置了該帳戶，並於2020年1月4日被取消。我剛剛於2020年1月9日重新建立了該帳戶，不確定Facebook何時會再次取消
另請注意，所有取消操作都是在最近幾個月進行的，這非常令人討厭
所有取消均不作任何通知，解釋或補救措施。這種突然的取消令人不安。我不僅立即失去了與粉絲的交流，還失去了在全球發布的內容。
總而言之，作為這個社交媒體的撰稿人，這對我來說是不公平的。
我堅信法律和命令，請告知其內容是否一直在遵守Facebook用戶的條款和條件。這種待遇在Facebook上散佈，不受信任和令人沮喪

期待您的回音

真誠的Alex上
來自：中國香港
電子郵件：yeungkwun108@gmail.com

Hi my name is alex from Hong Kong
I just write a letter to Facebook founder
Mr Mark Zuckerberg

Hello Mark, （Facebook Founder)
Happy 2020 and best wishes for you and your family.
My name is Alex Yeung , I am an entrepreneur with businesses across Asia.
Allow me to share my recent experience with facebook as I understand you listen and value feedback of user experience.
I initially setup my Facebook account in 2019 call Alex Yeung Channel 華記正能量. It was cancelled on 22nd Nov 2019. I immediately re-setup the account under the name of New Alex Yeung channel 華記正能量and it was cancelled on 4th Jan 2020. I have just re-established the account on 9th Jan 2020 and is unsure when Facebook will cancel it again
Please also note that all this cancellation occurred with the last few months and is extremely annoying
All cancellations are with no notification, explanation or remediation actions .This abrupt cancellation is disturbing . Not only I lost communication with my fans immediately I also lost the content that I’ve posted globally.
All in all, it is unfair to me as a contributor to this social media.
I am a strong believer of laws and orders and please advise if the content has been observing the terms and conditions of Facebook users. This treatment is distributing, untrusted and discouraging on Facebook

Looking forward to hearing from you

Sincerely
Alex Yeung
From:Hong Kong CHINA
Email: yeungkwun108 @gmail.com

睇得自己咁重

同生姦航空D客一樣
有事直接搵CEO
人地CEO 24/7隨時候教

Hello Mark 人地心諗你乜水

朱克伯格：求其搵個掃地嘅敷衍個光頭佬算

屌你老味啲英文寫到成個小學生咁

秘書直扔垃圾桶

話自己企業家但封信

滾去用微博啦

仲要(Facebook Founder)

機械式翻譯 生硬都不得了
咩叫allow me to share experience
即係中文直譯「容許不才在此分享予之經驗」啦
基本上冇得改 直程要重寫

Hello Mark

同你好撚熟咩

中國香港

回信hello lan yeung

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

呢d偽愛國真洋奴小丑
其實好多強國人都好撚憎佢地

oh hi Mark

俾我見到實覺得條友分明混吉

去到佢手我乜都得

以為係send email，點知真係寫信

我冇做錯
做咩要封我帳
有冇搞錯呀
俾返個帳戶我
我 冇 錯 ！

Oh hi Mark

乜撚野文法

睇到第一句都係醒起佢

Post假新聞唔撚以為冇後果呀？

let me share some experiences
咁改ok?

愛國用咩Facebook 呀
華記係偽藍絲

I did not hit her
I did not hit her
I did not hit her
I DID NOT
Oh hi mark

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

藍絲應該返去用微博
用美帝facebook就是漢奸 走狗 賣國賊

hello mark
佢寫乜呀，寫情信呀？
I am business across asia, 屌講乜能

phishing mail?

yeungkwun108 @gmail.com

駛唔駛我地幫佢回信？

直頭睇兩行就算啦
閒人一個

華記正撚樣

You’re tearing me apart Lisa!

睇到呢句都唔想讀落去
邊有人寫信咁

應該弱智 唔洗再睇
不過我諗朱生應該見都唔會見到封野

咁愛國用微博啦柒頭，用咩美帝呀！
國家同美國打緊扙呀，仲要寫信求敵人，冇撚野吓嘩

寄俾英女皇係唔係都唔係英女皇收同覆